有冇辦法可以將今日發生嘅事申請一個健力士世界大全

為咗畀後世一個record唔會畀人抹黑今日發生嘅事情

push
any people know how to do?

留名

好似要事前申請